（1011）（即時）立法會財委會即時討論

Cls點解無人開post

點解無人知？？？？

我都係特登search有冇post先搵到你個post...

立場直播緊

屌做乜鳩 點解今日會開會

唔怪得政總咁多防暴
多到有D誇張

Twitter有媒體企圖用一個Tweet總結香港示威，
對五大訴求和警暴一字不提，
明顯誤解目前狀況，
而且有為數不少的大陸人刻意誤導香港示威是港獨運動（我嘔血了）

而家係北美夜晚6-9點，
肯定好多鬼佬Click入去八下發生咩事，
之前一直推唔郁嘅警暴問題、浮屍、721等等，
終於有人會睇，
巴打絲打們，出擊啊！

撥款做D咩仆街野?

無人討論？

有咩值得討論？

誤導咩港獨活動
佢地話比鬼佬知我地要搞港獨?

香港立法會嚟

咪又係選主席，有咩好討論

仲要係人都知一定係建制做嘅啦

講緊泛民提議抽走黑警加人工
而家嘈緊

佢仲講緊 乜鳩 你咪唔好選我做主席

佢幾時死?

笑撚到 呢班建制

垃撚圾建制

push

政府永遠唔會令你失望

返緊工睇唔到直播
等睇大家既文字版

而家建制格硬進入選舉程序 李慧諒提名左陳健波 泛民提出緊規程問題

無人關心

警犬仲想加人工

[圖已經係fact]
淋奠+王志民 今晚現身 碩門鄉議局

幫推

建制真係要全部清算

關心唔到，因為dq咗咁多議員，依家對家點選都得

有咩值得討論？x2

仲以為16號先開會

有咩好討論，保皇狗都係咁架啦
數夠票就去，唔使理民意

搞到佢開唔到 一蚊都唔使旨意可以撥到

夠疆就再用緊急法撥錢

16號係開大會 細會今日開始

[個人睇法]勇武唔好再保護和理非

睇黎16號真係大戰.....

其實係要討論同重視⋯因爲保皇宜家為左保政府 可能會講好多野 令我地有文宣做⋯⋯

而佢地用人數霸晒正副主席位 就等於區議員一樣⋯
如果唔想俾建制霸晒 11月投泛民就好重要

未加都係儲起左姐 當儲錢囉
但黑警加人工一定唔得

立法會下星期復會嘛，今日有個內會做準備，咖哩飯有講

地盤RSS年尾完約怕拎唔返果舊錢

政府野點走數
其實現實黎講實過到 除非16號之後開唔到會

整場革命不嬲五狗都有扣帽子
講真都用得革命二字你唔係推翻政權， 你用黎做乜？

但我睇d外國負面文宣落墨太重獅鳥， 圍嘔白衫軍
但完全無警暴
佢地居然認為魔警止暴無錯！！！！

但我唔會話叫大家收手
因為國際線對住果班， 好多都係勝利球迷
甚至係被支那黑錢圈養既一群
所以法輪功同新疆國際線打唔響

所以革命無得靠人

要留言貼圖貼片
唔可以畀佢個版本成為外國人認知
佢個版本係講到香港好碎料無乜大不了
而NBA今次撐一撐香港得罪中國就無好多錢
所以我地絕對要講得清清楚楚香港情況有幾壞
拎返哂721、831啲文宣圖出嚟
尤其強調普選Universal Suffrage
一講到選舉權鬼佬就會自動企我地呢邊
五毛點講都無用

選主席拉布

同建制狗有咩好討論, 除非衝出去霸住主席位

On9 政府先無咁白痴

過唔到咪緊急法
依個無賴政府有咩做唔出

你死左條心都得，肯定有得加，正苦邊夠膽唔加